點解ellie goulding 紅唔起

係香港好似無人識咁

邊個黎

佢邊忽紅唔起？
instagram 12.7M followers
pop song 同 edm都有玩
定你講緊香港無乜人聽叫紅唔起

勁鐘意聽佢D歌
不過首love me like you do變左公廁歌

Agger

對佢印象就係lights, burn, love me like you do

佢同Calvin harris 嗰兩首都好正呀，仲有army,starry eyed同分歧者首插歌Beating heart都好撚正

outside正d 不過硬係覺得佢把聲tune過嚟

咁calvin係玩電音，你有咁既feel唔出奇

咁計eason係咪紅過ellie goulding

其實係。 eason可以挑lady gaga

一講outside即刻醒醒腦 原來係依條女

邊忽唔紅

香港我唔知，但英國我聽收音機/行街都成日聽到佢d歌

嘩屌 要幾無知先講得出ellie紅唔起

歌係唔錯 不過唱live 係麻麻地

去過佢live